大媽高鐵擋門被列車員扯開 網民：大快人心

內地野蠻乘客為求一己之私，公然攔阻列車大門，造成班次延誤時有發生，網民對此惡行嗤之以鼻，也有不少野蠻人被罰款或者拘留，但始終無法根治這些人的「劣根性」。近日網絡又流傳一段大媽強行攔阻高鐵列車大門，結果被列車員一手扯開的短片，惟網民對於列車員這種「以暴制暴」的方式不僅沒有留言譴責，反而大讚「大快人心」。

網傳短片所見，大媽擋在高鐵列車的大門，期間不斷哀求工作人員通融等候，惟經工作人員多次勸說後，大媽依然「不為所動」企硬擋住車門，不肯讓開，最終一名在月台的列車員趁大媽不備之際，一手捉實其左手再大力一拉，將大媽扯出車外，而車廂內的乘務員隨即配合將車門關上，然而列車便駛離車站，結束鬧劇。

片：

手撕鬼子啲friend